外遊隔離可以睇清晒香港人既劣根性

一個二個見到人外遊就驚撚到閪咁
又話死全家又呢樣又嗰樣
其實香港人嘅衛生意識已經算好好
歐洲國家短短一兩個星期已經爆到仆街冚家剷
主要係啲外國人唔戴口罩又唔保持個人衛生先爆得咁勁
好多人去旅遊嘅時候都冇預料到呢個情況

再睇下今日澳洲班機件事
人地班機Delay覺得好不滿
你就話人抵死啊預咗啊
如果你喺呢㗎機上面咪一樣會燥底
由本身唔使強制檢疫變咗要做
要隔離係啱 但其實好多人都好乖好自動自覺去完外地就喺屋企自我隔離
如果有得揀 都唔會揀日日同政府報到嘅強制隔離啦
利申：唔知政府嗰套隔離係要做啲乜嘢嘅

總結：見到班人係又屌唔係又屌 係咪都話人自私其實自己先最自私嗰班人感到好噁心

負皮撚不服來辯

係咪一定要跟政府嗰套先叫隔離

有啲人接受緊政府嘅隔離令都仲戴住手帶周圍去
呢啲先應該集中火力屌

駁唔到？

睇下去邊度遊
有啲去啲已經有唔少case嘅地方外遊
出發前已經知

唔怪得政府一開始唔洗強制隔離 因為佢地都係咁諗囉
你睇下新增既確診外遊個案先啦 睇下有幾多個自我隔離
有個仲落左機即刻去飲添

不必要而去外遊既人 一早知道風險 仲要去玩
香港人衛生意識好 就容許你帶啲病菌返黎？
如果呢個病唔係咁易傳染人 我理得你去邊到玩呀
而家返到黎大大加重醫護人員既工作量
同危害緊佢地同香港人既生命

會唔會係你為左一時旅遊既快樂而先係自私個個

正解 此post已完

可能樓主有份要隔離

佢而家係封晒全世界
Except中國台灣澳門
有啲地區又唔算話爆得好勁
柒婆宣布完之後都需要隔離
根本應該封埋中國

如果本身已經知個地區有好多但確診都去嘅話
都應該後果自負
但係都有批人喺未爆發之前出發
去到之後先大爆發

其實上個月已經有專家叫啲人唔好旅行
但大把人仲去日本 韓國呢啲多支那人去嘅地方